新垣結衣(54)以同一個地方為目標在天空中飛翔這就是元素 像我和你一樣

標題來源：

[img]

上年秋季新劇
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百和子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。

劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。

分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞
[url]

都係fail

今日子今日留名

新版慳Data 留睇今日子

超萌今日子Gif系列

[b]
推廣十六茶系列

推薦系列

掟上今日子的備忘錄
快啲去寶庫down嚟睇啦！

終於

第一頁

上水了！笛笛該！

這就是元素 像我和你一樣

留名

喺屋企笑到停唔到

1樓圖FAIL撚左

樹巴趕到尾班車

我都係

未召喚就出左黎

點解要咁

開咗第幾個po

負評佬咁快出現

屌比我抖下得唔得

咁樣得唔得

標題圖片fail

幅圖都係出唔到,我真係無地自容
我決定深潛重回CD-ROM之路

Fail 3連發

留名！

標題來源：
[quote]

終於有

多謝巴打提供笑話

都係有少少fail

有機會俾我試下開得唔得啊

陪伴大家一齊mon post

笑死留名

條LINK好金好大

開一個POST 就又BINC 簿

頂

為可愛的結衣bb留名

一定有排bin
Btw 開到post已經好好嫁啦

同一時間三個結衣post
有今生無來世

笑下姐唔好潛啦
本身做功課好大壓力好彩有你三連fail
放鬆哂

明明冷靜番，一入到黎，又笑過

可以更新了

發現二樓有人
黑芝麻

我笑到比屋企人問係咪痴左線

食完蛋捲飲16茶苦苦地

金色既LINK
可遇不可求真係

小稻稻

又遲咗

腥些我上面幅圖係唔係你講既組合圖

留名先

一陣先傾
我依家仲未冷靜到

巴打好快手打落binc list

點知佢開咁耐咩 我等左好耐先禁post
唔好鬧我啦

屌仲要橙字

我以前成日笑2位文巴,但死都估唔到自己都成為佢地一份子

屌

copy要時間架
f5到睇到齊左先回啦

屌
比我抖下好無

lm

點解又1002到

大佬啊唔好咁fail好冇

開班教點樣1002

追POST速度永遠趕唔上開POST
btw. 正皮留名

沖個涼冷靜下先
厄介一陣傾組合圖

不了

小氣薄update得咁快咁詳細

今次真係太好笑

又佢完啦，佢心理陰影面積大到唔識計

係最小氣既樹巴極速填入去
淨係我一個比人笑係唔足夠

遊巴一黎就有野睇

快手到

第1個死因LINK 多過1條

笑到仆街

樹巴

望住個Po嘅心路歷程

新垣結衣(58)

認真問 稻葉巴點解可以fail到咁

新po留名

新post留名

空井唔係隔離

重要BINC

認真建議 其實有預覽功能可以避免Fail
我上次開po前都有Check廢事被Bin

新手留名

開post新手?

結衣話重好笑過肥仔波

死因可唔可以跟返上面 ：
連續三次開Po Fail，係三次

重Post 今日子Soundtrack

各位巴打高抬貴手，如果見到啲唔應該見到嘅野都唔好爆我大獲起我底

新垣結衣(55)以同一個台為目標在F5中搵POST54這就是fail 像我和你一樣

係咪無損檔

點解你每次quote 張圖都會變成噉

終於唔係白圖

巴打你仲有追post話返比你知點解張圖出唔到
你copy少左個code,同張圖網址唔岩..
標題來源：
[img]
[img][img]

正常文字後面個code係"[/img]" ,比你睇返我刪左

呢個就係啱先我吹水台搵54嗰陣個樣

啱啱做完野追post 呢度發生大事

首先多謝稲葉リカ巴打仗義開post
大家放過小稻稻啦
飛機和汽車不同 是不能後退的

聽日考試先有咁大打擊

加油呀巴打

THIS

好柒
點樣可以fail三次

加油啊

IS

iTunes version 咋，等唔切無買碟，之前有巴打話有買碟但係未rip

考好個試先啦~~~~

如果考作文記得開引號講完野後加關引號呀

唔好用橙色筆 好似唔係幾老黎

lm gakki&Me

唔緊要啦錯post

好似係prof(?!)
巴打驚起底,建議你整應該多個funson用黎貼野

可能笑到個電話都fail fail 地

巴打以後諗返起一定會係咁

唔經唔覺 已經Bin左6頁

慘在重要係post頭

厄介here?

好，今次應該唔怕，double check 過
唔重post la

巴打好慘

笑死

又miss一個啦

莉嘉醬好慘

係咪呀侵要頭post權?
我記得個email好似係你,確認下

係

稻葉巴唔使唔開心 睇套結衣bb嘅劇就會開心返曬

今日子今日結衣主演系列推薦：
掟上今日子的備忘錄
快啲去寶庫down嚟睇啦！

又hard sell

真係完全冇波

你已經hard sell到神一般的境界

踩場

睇波就返波台啦

Block7ed

無咩嘢啊

為咗滿足嗰位巴打嘅慾望

垃圾猁4點先開波,而家梗係冇波

笑完重刷MBMH

今日子巴here?

隻揪

啱岩返嚟追新post 好亂呀 點解咁多個post
係咪要每個post都留個名

艾格尼斯

搞到我想重刷空飛
Btw咁多位黎緊我會上多d水 要睇既戲差唔多睇哂

梁國雄議員sorry

巴打一言難盡

1081

你哋唔好咁啦

1001?

你有無可能係你堆今日揀到十幾張名場面既圖？

做開CD-ROM而定出晒名
稻巴應該好開心先係

TryTry

揾個位放晒上去一齊揀

agger

嗰位就係呢度

電腦ing 無懼

4G巴打rip

俾你地偷到雞

屌你達哥個潮文

狗都唔食

超靚

屌
Up完彈App

我同結衣係

我成日都係咁

好少正評

大家再精選下

負皮佬

比其他劇一啲空間啦

今日子一定要有嘖圖

好難揀落手 張張都好可愛
睇下其他今日子黨有無咩推薦圖

今日子巴都係唔好po係度 碌得好辛苦
等我聽日都cap下圖揀番9張先

focus係結衣定個場景?

我load到hang左

我開個Drive擺上去啦 Sorry

腥些 角色圖係咪想整到之前果張9格咁
9格人物大頭?

唔洗sor
好呀

我係想整好似控上今日子個類既圖
但想搵另一個都幾靚既style

係
如果想去背果d我諗我都幫到手既

之前個個唔係4*4黎架咩？

係咪用ps?

好想有第三季

跟佢個風格試整左一次

Drive

啊 記錯左 sorry
總之係果個 咁我得閒cap下圖推薦下

厄介又整得幾似樣喎

第三季太難拍
拍咩case，兩個人嘅關係，成長
古美門仲賤唔賤落去

早抖

幾靚喎

厄介用PS?

追post追到笑死

整到唔想停 有冇第二種風格可以跟

雞寶播LH播到第8集啦

張大圖好岩用
不過變左有幾張睇唔到

係 好耐冇用ps

其實呢個style都一定有幾張睇唔到

明明粵配好難聽
但係都係睇到停唔到

眼鏡fail 執埋就掂晒

火曜日

聽日lab後日又mid term已經幾日無結衣嘅支持，仲要無得飲十六茶

人生已完

LM

Up住160張先

忘記左今日係咩日子啦咩

btw 記唔記得今日咩日子啊?

如果加埋劇名會唔會太高難度?
呢幾張有劇名感覺好似靚d

好想見到最底個行右二張奸樣

正呀

厄介好勁

有冇白石啊

好尾機

又到實栗最期待既火曜日啦

好似無
呢幾張都係之前其他巴打share嘅

大家集思廣益一下 我想學呢d圖之餘加d連登元素

呢張自己整?

我地自己整啦

頭160張已Up

厄介你可以參考下抱抱巴呢個格式喎

係 整左好耐左 得黑芝麻巴收藏黎用

呢張OK喎
如果中間果張大啲就好

呢度佔咗你圖庫幾%? 巴打圖庫好龐大

閒人巴先勁

其實麻麻地滿意 一直無時間整過張新 應該今星期搵晚整

已save

就三月 有月曆既巴打係時候 開一頁

我覺得可以講下服部同古美門老豆既關係, 同埋古美門自己同服部既關係, 但好似變左親情戲

瞓了 整圖嘅巴打加油
btw 我得閒揾番之前巴打啲改歌詞 更新左上去

淨低260張聽日Up埋

想佢拍半澤2多D

有冇人有「可愛才是無敵的形容詞」果幾張截圖？

兩套是但一套出我都
最好就打孖來

新人留名 啱啱追哂成套逃恥 依家覺得好寂寞 我都想要個好似結衣咁嘅老婆呀

好似話出嘅話蘭丸個角色會del

唔好俾佢停 繼續追埋其他結衣bb嘅劇啦

今日子今日結衣主演系列推薦：
掟上今日子的備忘錄
快啲去寶庫down嚟睇啦！

有冇偽毒源咁有米先

甜甜

好bug

咁邊個幫佢哋查嘢

原來上面都有 不過都多謝巴打

今日子拜託你了喔

已經決定咗要睇哂所有有結衣做嘅劇 睇完逃恥依家真係好中意佢

服部先生 佢先係MVP

新人入坑 恭喜恭喜

嘛～～呢個只係我不中用嘅長處之一

其實無咗蘭丸我都仲接受到
唔係無咗服部都ok

服部先生啲廚藝

結衣bb

話說我尋日pm左隔離星空巴
等左成日都未有reply 是否正常

琾叔嚟緊會拍乜劇

個寶庫喺邊

頭POST

你試下pm多次 佢可能有時太忙

成日好似見到澳門首家賭場上線咁
ok潛番水先

又多個痴線佬

3q

我想話頭post邊度 一拉上去見到最頂就忍唔住笑左

係第2個reply有教

未有reply定未入到?
未入到就再等下
不過星空巴頭先好似有上水

訓先

追唔追埋雞寶套LH好, 到第9集

個配音搞到唔想睇

之前冇睇過呢個
入面嘅gakki退抖S又可愛

新人留名

臨訓最後一推

好啦, 咁睇埋依個就訓

今日子巴近排受咩刺激 雖然我知係好好睇

新人快啲睇今日子
今日子世界第一

睇完，我發現結衣講緊嘅理想型就係我

仲要同自己父母溝通, 無行啦

自己慢慢畫?
好撚好笑
個舊雲應該有筆刷可以down

搵得黎不如自己畫

而家好似想框邊但係框錯左
笑死

唉...左囿真係用滑鼠畫畫既苦手
召喚所有結衣post既左囿

可唔可以整埋真知子既圖

有冇人睇左今集孤兒仔，好撚sad

係咪要搵十七張圖？

直疏

再改

俾五分鐘我

不要再說了
btw 巴力好似冇咩料到
如果火星革命女神係結衣bb 會點

聽日先得唔得

都好
聽日俾link你

屌佢老母朱古力淨係識擺pose,冇撚用
結衣9up 2句跟住停戰

射波睇今日子

仲做緊assignment

個app Up唔到相

睇到第幾集

其實寫得唔錯，唔會主角獨大，成個團會每人都有刻畫到。

如果結衣搞政治肯定世界和平

追緊post 仲係第一集

手機好多結衣既對白圖
覺得可以勁過燦神

絲打加油

睇到呢到

咁樣好似好睇d 聽日再改
btw真係我既專屬圖

聽日幫我整

哇
d圖好靚

做完Assignment 訓得

兩點留名

好難揀十六張
好多都係名場面

成日冇上黎 以為推得咁快 開左3個post

仲做緊 完全唔想做

一早已經超越燦神

瞓

深夜留名

Kawaii

呢幾日推得好快

好難揀

搵好17張
唔該哂厄介巴

深夜劣製

個BD drive等到新劇開播都未到(缺貨)

d字唔係好得
睇得唔清楚

無電腦係手

訓前獨佔一推

1001

電話劣作

訓先

今日子OST lossless ver

我唔確定究竟呢個ver有無錯誤,因為果日RIP完果批CD個drive就香佐
有新drive會rerip

log係無錯誤

見大家都訓
獨佔下先

Gakki is mine

無人同我爭

個個訓哂

真。 獨佔

一邊望住佢訓一邊覆post

試下加密法

[size=1]
VmJ3WVdkeS1WWDA[size=1]0BzmsSSh6bPZ-VTRiX0lzaWg1UG8

火曜日獨佔

failed try again

OWJKMURfT2lCbUk0B8B36ARi0aq2SUJkZG5pcllINjg

載入史冊

仆街
Hea下hea下睇綜藝搞到宜家
訓得一陣就要起身

又bin

自從入左坑之後 成日都追到半夜先瞓

以為你睇波睇到咁夜

輕輕一推

留一留名先

痴線佬早晨

今日姐
不過成個二月都好多晚追劇追到凌晨

お早う

係到扮蟹

早晨

おはよ

比我獨佔先

又要返工

扮工中

尋晚瞓之前玩電話
跌咗落地
太暗睇唔到有冇事
而家發現爆咗玻璃mon貼

好眼訓 但係

好似無訓過咁又要起身

agger 好眼訓

瞓左一個鐘，又要返學

睇到腥些俾古美門炒咗

好想知結局係點

晨早流名

好想劇透

忍唔住啦

最後腥些咪

來吧
今晚應該都睇晒

好想知肛田最後係咪走火入魔

仲有羽生

MR.WINWIN被腥些完美

要in了

好想而家就即刻睇埋落去

但要返工

俾佢自己睇啦

9點38分獨佔

係咪要用ps先可以清左個背景？

我有被劇透嘅權利

sorry

Same

你係咪好想俾人劇透？

羽生俾真知子派好人卡啊

我係毒源派 嚇我唔到嘅

講多個
蘭丸俾羽生收買左

羽生嘅真愛其實離佢好近

咁想知，我話你知。服部叔其實先係古美門老豆

侵你爆mon貼，我爆眼鏡啊

大家好

love & peace 做左古美門老婆

同是天涯淪落人

真田丸 ?

各位想問下結衣最近期嘅綜藝係幾時？想睇返

最尾結局係古美門輸左 決定隱居唔做律師 真知子受唔住打擊失左憶 仲一夜之間變哂白髮 服部叔就幫佢改過個名 仲幫佢轉行做偵探 後尾羽生見到佢地咁慘都決定唔做律師 點知之後頭頭碰着黑 周圍打散工 直到一次比人屈 就請偵探幫手 之後羽生又同番真知子相遇了

厄介起身未

依啲就係後話了

好啦我覺得係時候終止深藍鳩噏

上次我鳩up飛翔駁今日子俾人恥笑

最後一集尾段古美門回憶起以前做銀行員時期嘅嘢，本來以為幫公司立咗大功可以升職做幹部 做埋分部長，點知最後俾人流放 毅然決定唔做銀行 轉行做律師

最近期係逃恥嗰堆 上b站有

諗番起我駁過一段半澤今日子LH飛翔
俾prof屌我劇透屌到飛起

你哋咁好想像力

好似有印象睇過

結衣早晨

好似魔音一樣既劇透 x FF

未睇過既應該比見到GAKKI後更想死,果陣又未興起深藍字風氣或者google doc share

D被劇透既巴打真係聞者傷心可謂無差別劇透

不過我又幾鐘意個FF既

利申跌佐一蚊入個FF夢回PO,出返去繼續訓先

係到愈早睇哂d劇就愈安全

呢度全部都係實栗

好想睇下

聽日開始番工唔知仲有無得追post

作好少少啲劇情我再拎黎分享下

個PO好早期既

<15 果陣sensei仍然係舊名

你見到法郎個麥頭同癡q線.txt兩個回覆駁住就搵岩reply啦

支持sensei出續集

可以加埋真田丸做穿越情節

獨佔

劇同戲都差唔多睇晒，完全唔怕

又有新awesome girl了

早晨 今朝忙到飛起搞到而家先有時間留名

今日子你整個組合圖係用咩app

通左4晚頂終於上到黎留名

不過已經追唔到POST，有無前4個PO大事回顧

cert,545454

左上咁似key落去

巴打miss左好多野

可惜你歌未聽熟

戶

羽

起喇

連羽生都有失憶

廢青 訓醒留名

火曜日 結衣等緊我

好似叫FotoRus

好

腥些你想邊張唔要背景

cover

12點留名

bb早晨

閒人巴在？

個名this

好眼瞓

又改名

我
我應該係26 post開始先有留言

法郎係我個故事既開端

哦 嚇死

改左幾多次名

同邊個一齊遊？

點解個POST好似變左專門BINC用咁

邊有D咁既事

因為等緊結衣新sp,唔知會唔會上電視宣傳呢

this?
唔想被劇透就唔好入去睇

係班巴絲不停自己製造話題姐 冇人做錯野/自爆邊會有人笑

同埋笑下都幾好吖

減壓

結衣post充滿歡樂

難分真與假
真係唔知邊個真自爆邊個係特登

今日要做demo
琴晚壓力大到爆
好彩有545454

咁犧牲自己黎製造笑點比大家 好偉大

得545454囉詳情睇binc list
其他無咩特別，想搞個廣告投票仲搜集緊link同提名
list係頭post格式最底
不過好似無編輯權

好痴線

545454 吹水娛樂吹水

仲以為自己唔會被劇透
點知見到得罪電視台高罪嗰句
真係手賤 點解要入去睇

腥些咁樣OK嗎 後面D相洗唔洗調位

食飯一推

又整得幾靚喎

個人覺得將右下角 化妝嗰張擺出嚟好啲

迷稻黨去晒邊

空井巴

54巴應該深潛左

三次 係三次

正呀

不過都係白石正啲

不值一提的長處而已.jpg

頂唔緊
埃及妖后頭真係搞到我沉曬船

又沉船
真知子唔係 呀

我覺得會追post，但唔敢覆
心理陰影面積真係大到計唔到

我第一次開post都好驚做錯野俾你地笑

唔係呀佢好似有推post

召喚稻葉巴

柒左笑就基本
除左初期本身就亂左果d
我之前開都會預覽睇清楚先
真係好大壓力驚開柒左
手機開就無計

我都想試下開 但我驚搞衰左

係咪背景個幾張太鮮色？ 好似有少少亂

發覺係咁買d膠樽十六茶好唔環保，網購左d茶葉自己沖新鮮十六茶
計番都要$100一盒一盒50包

痴線佬角度
自己沖就無左飲十六茶本身既意義

可以沖茶比腥些飲
開返個茶會，食個大燒餅

沖完可以拎住個茶壺 爺爺該

係 可能要較下色調

等緊機會同腥些相認

一陣再改

考完啦

爹爹呀

爺爺

有無關括號

THX厄介
真可信

希望樹巴見唔到啦

想點

緊急更正

笛笛

幫你quote下

諗左好耐依句咩黎

厄介

爺爺呢個真係忍唔住笑

我用今日子個手機app剩係可以整到咁
要學下ps先得

真係日日都有新嘢笑

你好彩 我係公司改唔到圖

隔左一代喎巴打

係咪飲錯左十八茶

屌隔一代

mix左落餓之省到

留名睇gif

近排冇乜上水，一上水就柒左

我覺得我揀個面圖太正經好似唔太岩咁
應該用張得意啲既個構圖會開心啲

一陣demo完學下玩ps先

為左大家 我決定冒住俾同事發現我係痴線佬既情況下改圖

本身睇到都覺得無咩野,以為佢唔理解個音
睇完隔左一代真係返唔到轉頭

我覺得腥些你揀既圖已經係最經典果D 好有代表性

我都係，笑到停唔到

下下個post可唔可以交俾我再開,我要一雪前恥

咁落力幫同學仔祈福

我都幾認真mode去講,阿trump你依然

你依家練習定先

勇者

565656

等睇再bin

565656咩意思?

多得545454
今個post推得特別快

545454又係咩意思?

Post 565656

人地bin未來既你呀

開3個(56)呀
好似你開3個(54)咁

唔係應該係555555咩

545454娛樂吹水娛樂
565656 站務吹水時事

佢話想開下下個

晏晝留名

好有阿拉丁叫燈神嘅感覺

本身覺得放面個張應該正經少少
但好似失去左真知子既可愛咁

點解最正個兩張要收係個DIALOG 後面？咁寫埋真知子咪睇唔到？

又重刷咗次今日子
但今次第十集冇睇了

啱啱開咗父女睇咗第一集
覺得幾好睇幾好笑
尤其係爸爸趴喺床度同學長信息發哂姣嗰幕

搵左廿幾張好正
張張都係好正好有代表性
其實邊張放係底都覺得慘

父女真係好好笑,但唔知係咪我問題
入戲太深唔鍾意父母既結衣
始終都覺得佢係老豆黎

空井巴同稻葉巴打氣真係好GAY

加到25張解決晒問題

其實16我已經覺得好似太多好亂

想問閒人巴 諗到時光倒流二十年topic?

老屎忽既預言係岩既
最後都係變gay post

以為你想搵佢一齊

遺憾我當時年紀不可親手擁抱你欣賞

如果我下次成功完美開post係咪可以係binc list到除名?
話晒

飛機無得倒後

邊有除名呢樣野

我第一頁留名成功左咁多次
個list仲有我個名,你明點解啦

啱

咩事 我錯過左d咩

一千零一支

何不愛上愚蠢

邊度有得買

已經開始跟唔到你哋嘅話題

想問邊度有16茶茶葉

但呢隻十六茶唔係asahi 出
即係唔係結衣代言？

結衣

所以，結衣個套真係做得好好

中午賣萌留名

控偵探最近成日用呢張

amazon jp
應該係呢隻茶授權asahi整樽裝十六茶

結衣代言嘅十六茶應該得呢啲？

掃埋荃廣一田最後兩支大16茶
問咗呀姐細支未返貨

懷疑香港既十六茶已經俾我地飲哂

叫返1萬箱嚟頂住先

55post有冇人開
冇就我開

俾稻葉巴開埋

應該係
但咁飲法製造好多膠樽

回收咪得

推廣十六茶系列
[/b]

結衣而家係咪無男友

因為有老公，就係我

係，不過有老公

避難mode

侵係公海關咗好多無聊po 但好似冇試過開結衣po 1001嗰次

搵定個走難POST出嚟先

點解759仲未大手入貨

因為結衣係神聖不可侵犯

所以759抵蝕錢

道地有隻十八茶
飲極都飲唔出多左邊兩隻

天皇口水同雪肌精

雪肌精

完Lunch留名

屯門 尋晚已經報告左得返一支
因為我買左兩支

今日子好萌 ，究竟結衣BB點解可以咁入戲，無論動靜小動作定聲線都可以萌到咁

好佩服結衣BB咁多角色都做得到

我又係尋晚去 已經冇晒

你唔係一田乜 都唔同地方

好得意

三點留名

點名報到

稻葉稻葉稻葉

未開嚟睇wait for me

最後都係變空白圖

V city間一田嘛，唔係咩

點改可以靚d

改走厄介

呢度係屯市aeon

Agger

結衣去咗美國探我

手字幾靚喎

v city一田係無茶架

請你接受這個結果.jpg

有冇巴打有今日呢幕叫全部人shut up嘅gif
好可愛

巴打比真知子長進

得午後紅茶

厄介應該將嘖呢張擺出黎

好似有巴打話見過有
唔知係賣哂無再番貨定點

揾過幾次都無
最後都係要去aeon

之前嘢飲位好多茶架

結衣啲姿色

而家都有

好多空位

放學

健康地性感

做咩睇唔開搵啲咁嘅嘢

老婆

好型棍

還我沙織

做咩咁大聲劇透

好垃圾
其他人唔撚使睇啦？

Sorry 唔記得

Sorry sorry

仲要出埋圖 無得救

畀次機會

model出身真係唔同D 好型

圖文不符啵 ching

畀次機會續罪推post

Sorry搵錯

唔好再quote落去

Okay，推

時而媽些

Sorry!!

Push

我搵緊圖一齊推咋

Thx!!

我

直播緊逃恥
有無巴打都睇緊?

聽唔慣廣東話配音

廣東話配音, 不了

腥些你想寫d咩上去

講到型就一定係呢張

結衣把聲係精髓之一
配咗等於冇咗叉燒嘅拉麵一樣
所以，不了

this

1002

呢張做緊手機wallpaper

做乜事連續兩日PO粵配

阿lu配釘宮以外真人全部都係災難

烈焰紅唇

Lm

呢張都好型

諗緊好唔好黛真知子

癡線D配音

雷霆配風見 自動腦內補完: 蠢材蠢材蠢材蠢材蠢材

16茶真係好似咖啡溝水

太慢

呢個都型到唔係路 女仔都咁man

呢張都型

咩造型都carry到

呢張嘩咗出聲
好型 百搭結衣

無乜修圖天份
我都係去瞓

痴線 型我就黎暈

邊度仲有呢本賣？

我都無睇了
legal high都仲接受到
逃恥粵配真係

呢張堅型

花水木呢本amazonjp無咩

得二手都五六百

其實逃恥都幾有追看性
今日子真係相對唔太緊湊

厄介真心話

反了反了

厄介"追"唔到落去

歡迎轉投實栗黨

厄介係咪要改名啦
古美門值得信任

我係客觀評論姐 今日子地位冇動搖囉

真知子覺得今日子愈黎愈好睇
厄介覺得今日子唔緊湊

咩世界？

諗起句：可愛係最高讚美 打冷震

實栗倒貼我都唔會黎

我中肯啲，劇情嚟講
逃恥頭 > 今日子頭 ， 今日子尾>逃恥尾

我唔信佢倒貼你真係唔會黎

做乜事 個個都針住我

同意

再問多次 有冇人開55 冇就我開

鐘意結衣既人點可能講得出呢句話

今日子表示

sorry 語氣太過份 我同大家講對唔住

以表忠誠

圖都整埋 大家睇黎好唔妥我

總統開

你開啦
作為真知子黨既人
搵個LH標題啦

無就應該其他都無了wor巴打,
我聽日落osaka maruzen睇下先

我已經諗好

點可以開個透明底既圖放係其他圖上面

得小畫家

粵語配音係冇可能配得好結衣係逃恥入面講嘅嘢

發現好少正評

咁總統幾時俾機會我開

PNG先有透明元素,粗粗地都起碼用pixlr (web editor)

愛上愚蠢吧

俾你估中咗

professor真係乜都識

真係好可愛

真係好可愛[/quote

放棄了
趕份 project用哂啲力
唔想試新野

唔知點解覺得用廣告話講出黎好打冷震

廣東話

6點留名

試咩新嘢？

整圖

cut得好核突
點解你地cut得咁乾淨

準備1001了

問你寫咩字上去又答唔到我
自己又唔肯學
對腥些你太失望

厄介態度惡劣

有冇巴絲知結衣專訪即係點

唔好鬧交
love & peace

用魔術棒之後再慢慢刷走？等PS高手

應該都係黛真知子架啦
不過我揀錯左擺表張圖

有心機既話要放到好大慢慢執

有無沙特諺語聽

班痴線佬又提升左一個層次

點解唔係16茶

我用緊D online 去背景炸
無PS

有好多免費執圖software 我都唔係用ps既

online果d冇用過 幫唔到手

理論上都係差唔多咁做

日日俾依張圖洗腦，次次都要睇幾次先轆落下面睇其他

因為真係好萌

呢D心機野黎架咋，花時間實做得好

利申:相關行業

唔知係造型關係定點
今日子個造型好似令佢睇落特別細粒

Mac機有無咩類似Software推薦
想做今日子版本

d衫好大件 結衣著都變細粒

男裝size

都幾犀利其實 一套逃恥大包圍中毒 兩個月後仲保持到咁快人 由期呢排冇咩新聞節目 都維持到

出現了

最尾仲愈fing 愈大力，個頭仲向後仰

華田巴一齊整

今日子黨現正招生

又走火入魔

我今晚試下整

如果係集體創作真係起碼要係PS,起碼有PSD處理layer都方便好多

咩OS都係PS架喇其實

通左幾晚頂無精力

PS已down,準備上網睇教學

感覺有唔少既巴打未睇飛翔,怕貼相關圖好易劇透,但又好唔甘心見到其他黨派係到貼圖

小稻稻要靠你啦

今個post好少正皮

psd呢個格式真係好好用

你已對這討論評分了

試用版？

基本上得一黨 丫 唔係 係一個人

垃圾系統 預覽明明無事

其實仲有空井巴...

小稻稻 今日子
why not both

話說邊到有得預覽
利申:An機

正

AN 回覆隔離無眼個個掣？

我因為真知子個名好少開膠post

侵專開膠POST 搞到唔係好想俾總統開結衣POST

腥些

為免劇透索性唔show對白算

成日係出邊d膠post都見到侵侵

諗諗下都係唔開 你講得啱
有種感覺應該好多人block咗我

又唔洗咁既我覺得ok

本人誓死守護結衣BB，永不開膠post

我想試下開喎

你開

Lh1 醬油廠嗰集？

可能好多人有留意侵侵 開咗可能多啲人入坑

係，最記得表妹最尾嗰度

多多少少有宣傳效應嫁wo
有咩所謂,反正呢到應該無人扑左你

試下召喚LH唱歌圖

全部都係雞

追蹤中：Donald侵

好有機心嘅表妹

又爆post

劇透啊劇透

侵侵係咪得呢度有人理

侵侵D POST幾好睇呀

侵侵傳唔到教

幫你加返

我黎傳

再唔俾垃圾巴開post我驚佢跳落去啊

開心版

發現佢由頭先開始就唔見咗

神聖不可侵犯
侵開一次有意義嘅po啦 當係為咗結衣 開好啲啊

侵侵加油

各取所需啫

侵 係時候威次啦 唔好fail

用左ps超過8年都覺得去背好難

推下先

跟住又見到3個post

加油啊侵

搞到好似跑馬咁
侵！上呀上呀

係時候擔一次大旗

侵！侵！侵！侵！侵！！！！

屌～～～～你老母 ......

咩係度囉 係絲啊
565656應該就係稻葉開嘅 佢講咗喇
咁我57/58開啦

快啲開啦侵